以前我會覺得長氣嘅男人好煩，但今次之後我改觀咗

個個post都提人登記做選民
好warm好有責任感，我覺得會投票嘅巴打好attractive

其實講Good morning有咩用
不如見到鄰居第一句就問你登記咗未

你又拍條囉
加5,6個墊應該都有個效果嘅

你登記咗未啊？
我都想咁有女人味

終於係唔廢嘅post

4年前已經係

你登記咗未啊？
聽日開個廢嘅

順手拉咗sor

禾系留學撚

好叻啊！！！俾粒星星你⭐️

台灣？我二月頭都仲喺台灣旅行🧳
見到你哋嗰邊啲防疫措施做做得緊到痴線
就知道一定好快無事

話事話，仲有幾耐走？

整體係幾好嘅
不過啱啱落地嗰14日居家檢疫廢廢地囉

個個景點都量體溫消毒， 行幾步就做一次好過香港多多聲

Sad but true

我居家檢疫頭一個星期冇人搵過我
如果唔係我自律
出街一定冇人知
同埋佢支援都唔係咁夠
不聞不問咁

連登唔係屬於我嘅地方

你登記咗未啊？
我之前明明有篇社評你哋又唔記得

去到嗰邊你唔再上？

不過認真第一次行夜市行得咁舒服
我好怕人多

唔上啦，如果我個朋友肯嘅話可能會繼續幫我upload啲畫掛

點解，你都冇嘢做㗎啦

下

因為不基而留意樓主

上連登對我呢啲未經過風寒嘅人嚟講太唔合適

挽留

登記左未啊？

喺連登經歷吓
呢度有人生百態

下咁烏煙瘴氣嘅地方

其實係社會縮影嚟姐

唔係我嘅社會

你始終會投入嘅社會
當做實習下囉
你唔會成世都做熊貓架

咁你宜家又上

正如你攞咗個三個月免費訂閱，你唔鍾意都會用曬㗎

未夠十八都填咗！
可惜去親考場都冇街站同佢哋打氣

點解你後生過我都無p？

你未夠18？

連登係社會中最黑暗嗰part，人人都習慣性亂講嘢傷害人之後高枕無憂，too bitter for 小朋友

咁寸嘅
你已經變壞咗

想唔想聽咸濕笑話？

唔好嬲我啦

講

你慢慢會發現直來直往嘅鬧比起背後捅你一刀好唔知幾百倍

老師叫teacher
消防員叫fire fighter
咁信佛食齋嘅人叫咩？

是

叫姐姐

因為我從小沉迷論壇

姐姐，我想睇你對奶奶

兩樣都唔應該， 若然我哋為邪惡分等級，我哋就會投奔小嘅邪惡，但係其實全部都係唔啱

我票都投埋啦傻西

叫咩？

點係上u前登記？

佛齋er

好撚man啊！！！
俾粒星你⭐️

連登開壇個陣有用邀請碼
因為之前有用HKG+

你唔get?

vagina

你一定成熟過我好多

上吓連登可以令你學吓唔好咁離地

其實大部分人都唔係無緣無故嘅憤怒
唔覺得了解吓唔同嘅人都幾有趣咩？

唔好笑？

No
你show你個vagina可能仲好笑啲

係幾有趣
不過就好似小朋友去酒吧同人傾計咁

明明好有趣

難得一次貼地返

冇人咁形容過ME

一直都貼
超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

咁當做挑戰吓自己囉
如果連人性嘅少少黑暗你都怯
你點樣去接受更多真實嘅社會

挽留我仲想睇吓熊貓

又會咁嗲都有嘅，我個ac借㗎咋，無可避免地要主權移交，己經拖延左

等你開新ac

不要迷戀哥

唉 一路順風啦 熊貓妹

係多謝你
第一次見面嗰下講嘢離地咗傷害左你真係對唔住
我無心㗎，wish you all the best

我想要你張選票

選票唔俾得 俾我個人就可以

How about me

on9

烏煙瘴氣極 總會有清泉

幾好笑吧
平時唔俾講㗎，暗爽

我都係咁諗，連登有好人但唔聲唔聲
但係連登唔係一個清泉就可以改善嘅地方
你應該都好清楚㗎雖然我唔知點解佢哋針對你

終於唔出廢post

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

不嬲認真

傻妹 駛咩呀
嗱 我覺得啦
雖然你有時意識到自己講野離地 但其實我覺得係一種幸福嚟 。證明你身邊仲有屋企人 朋友 男朋友去關心你嘅幸福 令你好似熊貓受萬千寵愛咁
你意識到自己比人離地係好事 但係唔需要覺得醜
咁咪喺自己變得唔離地前當係享受一下

+1

所以我更加要熄燈

一見到有負皮就知佢來了

Exactly ，咁都好腐皮真係好無聊

你追擊我

我係咪清泉

幾時有人針對我 我自己都唔知

我見有人叫你濛狗

抵啦 檢討下 傻閪😓

絕對係

學識點喺一堆無腦on9仔入面生存而唔受影響
都算係一種改善

咁都有負皮

條友真係好無聊

who

多數都係識既先會叫黎串下我 我冇乜所謂

等你返嚟到時記得出post講

上面嗰隻楊xx

艾略特/波浪小王子馬田可吾可講溝左幾個絲打?

登記做選民民

我打錯字？

下 你真係好新喎
年年都有一堆傻仔扮dse架啦

過俾我啦 我今年都冇考

你走啦？

好屈嘉倩真係好似原版甚至靚過

唔知邊個

其實你咩來頭 點解呢度個個都好似識你見過你咁

狗黎

樓上件智障無人理佢真係好慘

笑死 傻閪一件

好嬲好嬲
樓主正臭雞
女人係雞係公廁

ok

現實有幾失敗先要上網攞存在感

咁岩既禾都系啵唔通果日撞到個個令女係尼

講真樓主係咪扮晒野關我撚事咩
我又唔會娶佢 吹下水姐 理得佢男人扮啦

收埋隻皮卡丘啦

真

唔是吧我去咗台中台南，清遠農莊

read

依個人所有嘅Reply
都係狙擊緊某個人同話人係狗公臭雞

哎呀 俾人話狗公 好痛添

大家要多啲關心身邊長期單身嘅朋友
尤其生得唔多好睇嗰啲

真，其他post到都係咁
好似日日赤口

好笑過我個gag

其實唔係巴打attractive

係選票

諗起佢谷到塊面紅晒日日喺部電話面前鬧人臭雞就好撚想笑

留名睇

佢嬲撚到仆街

你見識多女
但冇人要你咁解囉

邊個av網

好好笑，頂唔順

佢條女應該唔係純，係蠢
揀個怨婦咁嘅做男朋友要幾on9先會

自己話自己條女清純
講嘅時候有無笑

你信咩

二次元實清純架

清純嘅右手

笑死好好笑

依個Post好似欺凌自閉兒童咁

我明明係鼓勵投票

真係唔想
佢起勢咁出嚟咬人先忍唔住撚佢

用開邊隻酒精搓手液先可以咁清純

有都唔出奇嘅
依個世界無奇不有

日日鬧自己條女臭雞 man撚到

好快就話你班狗公圍爐咬人

同我傾台灣旅行🧳啲嘢好狗公囉
都唔知係咪想一齊去

對車頭燈

自己衝入嚟死𦧲唔走
有得怪人咩
一見到有人同意「樓主係臭雞」就好似如獲至寶咁

佢好似無法理解「識朋友」依個概念
明明正正常常同人傾計慢慢都會熟

其實作為女人真係好想有==

Shhhhhh...人哋無朋友㗎！一定只可以係狗公！你都係想同我搞LES

55
ching sik bo

我以為係DSE 作文啲題目㖭

其實同D政客高官，你未來幾十年都會日日聽到.....

佢都係墊pad架咋

依段conversation係認真嘅咩

樓主可能唔會聽到

我都知，不過我哋係neighbours
應該neighbourly 咁照顧大家
我哋唔係黑暗嗰部分

點會呢，我會密切留意，似啲畫得好就幫下手

慘過我墊唔到？

大大吓會有

幾多歲會第二次發育

胸部發育關荷爾蒙事
有某種行為會幫你分泌荷爾蒙
某你明唔明我講乜？

生仔？

例如生仔？

生仔可以
生仔嘅前置運動都有助

試下用橙

樓主未結婚

明嘅 熊貓

不過如果真係得就好
但係好可疑

True

樓豬5月9號同男朋友嚟個告別炮咪得

真係得

熊貓點會想扑野呀

呃你做乜
有科學根據架

絲打認證

其實自己郁手都可以
樓豬使唔使去入返兩支假狗

我狗公黎

全部登記曬

真係問到咁犀利

唔理！總之係！

想睇點扮嘢法

深潛咗

其實真係留意吓就會發覺根本冇人捧樓豬
心平氣和圍吓爐睇熊貓都關佢事
煩撚過八婆

人地有女㗎，唔使好似你班發情狗公咁mon po😅

我明明係俾人笑嗰個

你喺其他Post嘅回應咪就係金剛棒同話其他人係臭雞狗公囉

係啦係啦 全世界得你唔係狗公
得你條女唔係臭雞最清純

再煩我報警

留全名啊，快手啲搞掂

要唔要Post返個Google Search Result出嚟欣賞下
叫唔係好gay嗰User得罪你啲咩